點先算仲意/愛上一個人

以前追女仔都會有一種好爽皮 好開心嘅感覺
但係人越大呢種感覺以經漸淡
連自己係咪仲意都未知

拍咩拖呀

拼音狗？

仲你老母

淨係想同佢做愛算唔算鐘意